(HK01又嚟抄料)德仁最愛並非皇后雅子？ 柏原芳恵才是新天皇心中女神

即位前我都成日寫啦

柏原芳恵因為痴漢新天皇即位 又被摷返出嚟勁講

麻煩整理好再用中文整合
唔係個個識日文

其實唔係得你一個講 今次憑咩有你講冇01講

利申：抄料正一食屎狗

咁見到係得01有寫

好呀
得閒會整